其實充仔斬人同佢係同志既身份根本無關係，發覺連登有班人借機鼓吹歧視同性戀

仲話自己追求平等自由，但就打壓人性取向自由

只歧視柒嘅gay
靚仔

生得樣衰是罪嗎？🤔🤔🤔

gay嘅join反共政黨，又同李梓莖frd

充仔就係想體制內改變恐同政黨 🙏🏻🙏🏻🙏🏻